口罩工廠Mask Factory 涉嫌偽造Nelson Report

Nelson Lab 回覆，Mask Factory 係FB 嘅 Nelson Lab Report , 擅自更改report 嘅資料。

推 diu咁都有假

張cert 發出嘅日期係2014 定16?
嗰陣都已經有Mask Factory 呢間嘢喇？

推

呢間最醒 收左半年錢

推爆

推呀

推下先

推到佢仆街

之前屌佢仲比人話私怨

虛假文書

仲要識請好多打手幫佢護航....

同另一間SPT香港製造高下立見

俾人無條件退款

條女咩事唔着褲。。

push

刑事嚟架喎

最早預售嗰兩間都好伏，一合口罩遲遲唔出貨，只係識遊花園，本土好罩又係遲出貨，認證又唔齊。

推
藍老母仲訂左 好想佢收皮

留名食花生

呢間嘢真係

隨時入閘

本土好罩好罩又係好多打手...
口罩工廠同本土好罩都有個共通點...
就係Kkwong都有特登出post幫佢護航...
出post話口罩工廠質素ok...
出post話bfe95%+高靜電就夠哂...(本土口罩得bfe認證左 好似係)

最大嘅打手連登, 點解大家冇提

幾塊布
做咩改人哋report 呀

Tui呀！

NELSON又唔講假係邊

留名等睇口罩工廠仆街

呢間嘢鬼到仆街打手又多
仲要搶道德高地，講到自己幾咁慘

推！

推啦

唔識英文?

P牌開一定沉

一定推話俾人地搞cert。自己都唔知張cert假。

同個間 sharepapa 一樣

一合口罩第一輪都未出貨 就已經話賣到第三輪

本土好罩話EN14683 TYPE II 結果連TYPE I都達唔到

抑或只係原材料測試?

好多人一早講左乜都唔信, 只信HKTV

今次仆街喇

窮到冇褲著，想援助佢

虛假文書最高坐幾多年

推啦！有冇講改咗咩？

唔合格改到合格

721

雖則捅心口罩吸金屬入肺

pish

Delete 埋sponsor cls

咁撚狗

一路都知間嘢有問題

而家仲有誠哥屈臣氏可以揀

Information within the report has been modified .

咁modify 左咩先得架? 95%改99%又係改, 10%改99%又係改
TERMS and condition 個D 又REMOVE左D 咩?

你識英文, 你答我

係咪姓唐果個?

一早講撚左姓唐果個唔係好人

詐騙刑事

答啦撚屌

未得客戶同意唔會自己去公開資料, 呢啲公司多數都係證明份野真假就算

改左啲咩就要等有人去告, 先會拎份真既出黎比對

叩你答呀 仆街

仲唔撚答

Ching好重貨喎睇黎

嘩

答未呀屌你老母

唔答死全家

Push

睇佢地FB 個admin
講嘢狗唔搭八

NELSON應該會有法律行動

成個大陸咁

屌你老母

香港人=大陸人

7218311011111

佢叫你提供證據比NELSON 告人WOR

偽造文書？

呢間野竟然未收檔口

wtf

騙徒和你一同抗疫

人哋好多死忠

推到佢又出黎回應

本土個盒好靚 仲要白色 雖然我冇買

成日叫人包容體諒，好似政府果啲垃圾回覆

SPT至少有貨收 其他真係冇消息

嘩吊呢間野好多是非

六十萬人買左點算

但仲有好多水魚

哇推

放心，我一定會提供

上星期收到20蚊個盒，焗撚到pk

叫黃廠嗰間信唔信得過？

Hktv都好撚衰，抽二次都抽唔到，只係小數人先買到，扮矝貴

藍屍？

學小米玩飢餓銷售吊你老母HKTV

痴撚線 唔係諗住過到骨下嘛

佢係做唔切

CareHK都係難抽佢老母，吊埋佢，咩送番實惠200coupon，都戇鳩架

係咩..？

起碼唔會賣唔到都問你收錢先

又唔係賣得貴, 拖住黎賣做乜

大量接單到時交唔切貨咪又係俾人屌

本土口罩買左4盒

yellowfactory都有嘅

推上國際

推佢老母

64616642星火

Pish

我啱啱中咗，準備買，有無人買過，都想知得唔得

應該唔得 有得揀就無謂博

send 埋去海關等佢地跟進啦

某程度香港俾大商家壟斷唔係冇道理

我中左

啲女咁正

啲仔
冇連登仔靚仔
唔值得俾佢地做

早知無好野
利申：我買Yellow Factory同罩住你

正常都唔會話比其他人知啦。

咁樣都唔算 [ 偽做虛假文書 ] 真係dead body 囉！

係規格上睇係差過其他有認證有VFE標準嗰啲
不過我估應該都好過777派嗰啲Bra又或者𠵱家啲淘寶雜牌口罩嘅

正常

比我奶佢個閪就原諒佢

大家買左記得申請charge back 或尋求消委會/海關及相關機構協肋。

睇fb話唔會回應 吹脹

未諗到點回應

16年 18年? 唔係今年先有呢間野咩?

可能hktv真係用自己廠房做
呢d口罩工廠, 都唔知係咪買個罩返黎, 再自己車條帶上去再包裝, 都可以叫香港製造架

邊間原材料供應商呀？份report係原材料供應商提供

德仁個藥房都係賣緊口罩工廠D口罩

答都死全家呀 屌你老母

仆街啦你 虛假文書 洗定八月十五啦

德仁口罩 = 口罩工廠 = 假Nelson report

hktv唔係用自己生產線做實被人篤爆

啱啱開始生產數量保守啲好正常, 交唔到貨實俾人屌死

好靚個盒 我見fb個個讚 想訂

我對上個post 講左佢想搵我公司另一拍檔間真無塵間去包裝
因佢自己無無塵間
一到我哋無塵間就吊吊吊
但係fb又唔知佢搵左間咩廠出嚟影相

個時風頭火勢，個個驚死無計。。

邊個post ?

係咪口講話退 之後退足全年

請問有無source
想睇番

在封比東周的律師信入面，律師寫話3月15號搬左去New clean room facilities with ISO14644-1 Class 8 Certificate，但口罩工廠就古古惑惑hide左張Cert個地址！

我一盒都都無,期貨係得一盒,
不過我問完, 個位師兄又咁串問我係咪唔識英文
我先問下佢有邊句識既我又睇唔到

所以用HKTV做產能指標就差不多, 其他個D所謂香港製造, 有幾多真係呢?
雖然HKTV做口罩都係炒作, 拎下形象同炒下股價

答完咪好囉，做男人唔可以逃避，算你啦

屌....我係俾人串個個WOR, 你企邊邊架

咁交返俾你追擊佢

已經收到3次email話唔中

哇咁都有假？

申請左 寫6-8星期退

屌

無條件

蘋果日報：Mask Factory檢測「肥佬」 K Kwong：未達醫護級數
[2020.3.13]

唔好意思你可以話我洗版
但係呢個po真係好撚重要

點解 黑驚打死左人 香港人完全無反應？

就係搏你地覺得一百幾十蚊盒, 就算遲左都唔爭在

講要俾定錢買期貨真係不了

佢分10組 6-10先可以退 我3月買分左第10組 要6月中先拎到 但我已夠晒罩用所以退左佢 呢間算幾有交帶 fb經常update 反而買左個一盒口罩就成update d唔知乜鳩 masksaver就話大陸政策攪到佢地遲

對腳正撚到.. 想屌

講口罩點解到9頁都仲未有人提租舖？？？
呢間野仲正過MASK FACTORY

唔怪得K KWONG係佢自己FB度發撚晒癲...
原來因為呢個POST

我都有訂
但真係一直冇消息, 而且見人地收貨個盒都爛晒
不過我每次fb msg佢都好快覆
最後我話要退錢佢都一個鐘內退咗比我

原來德仁藥房中西大藥房個方兆祺在口罩工廠有25%股份，掛唔得佢賣D口罩係Mask Factory出品！

推到柒婆仆街

佢而家話自己做左生產線，之後就一直潛左水成個月
當初都好心動想買

Mask Factory 係咪del 咗post? 有冇個證書backup

改REPORT難度大D定係整一個合標準既口罩難D?
人地WATSONS遲過佢整最後反而人地有LEVEL 2，仲要賣現貨

癲 推呀
係咪可以告到佢破產

好癲
本來話4層口罩覺得好正, 之後又話係印度3層
由3月收貨, 去到話4月頭, 比左個SF我, 又話SF好多單未派我份件
之後再問又話4月中至尾
4月中問佢又話冇晒印度仔, 改香港生產, 話5月初會開始生產
而家5月中好似好多人都未有貨
只可以講佢地都真係覆得幾快既, 至少我要退款佢地真係好快手

我見佢係和你宵個搞手後就決定唔買了
我見到有D人1月份比左錢到而家仲未有貨真係好痴線

係 最重要係一個大話cover一個大話
如果你直接話我知, 冇貨而家要生產去到6月先有, 我會再諗
你唔好同我講已經寄左我份件, 又話SF唔派我份件之類
根本冇貨就直接d講
每次問佢都話1-2星期後, 1-2星期後再問, 又係1-2星期後...
算吧

唐生已破產

WATSONS甘大間公司又好難比較

同佢熟既MERS賣e plus口罩就冇問題
其他人出去買同牌子既口罩就話人唔掂

有人好好聲氣問佢野就屌鳩人冇資格同佢講野，又叫人讀多幾年書先

話左比Kkwong知佢哋用假Cert，Kkwong咁回應

HKTVMALL都做到啦
再者，黃廠都出到貨

口罩最主要靠熔噴布嘅中層
所以做口罩係低技術嘅工種黎
未爆前ASTM 1係04-0.6一個

從來唔信 K Kwong

你抽唔到啫
咁佢係少貨 咪你想點

阿叉都知化驗果D料一定係最靚架啦

所以咁樣都要做假真係好ON9

少貨唔緊要，最緊要係佢只賣現貨

而Mask Factory呢一刻斷正都未諗到點回應

成Q人都話Design Design, 冇推薦
到底佢有冇數過佢開左幾多個post講口罩工廠
有幾多人只要見佢個post係positive, 就會因為佢而信而買口罩工廠...
公眾人物唔係一句, 我有主動推薦, 就當自己既說話唔會引致推薦左既結論...

佢之前話丫嘛
lab係重要 土法都重要
兩樣野都同樣重要 好似係

講真
我睇佢之前既POST真係覺得佢係好推介
而家咁樣割反而我會認為佢不負責任

咁都有得做假.......................

其實佢到呢一刻都仲係讚緊佢手頭上果個口罩工廠好舒服好好用冇問題...

wtf!? 佢地肯正面回應未

耳仔👂變形佢都話唔痛

即係Nelson Lab 話份report 係 NOT authentic 係流言？

所以而家打假口罩只信中科。

做口罩係興趣，主要工作係時光機

成篇野好似係廣告咁都自己冇推

佢係唔回應咋

可憐有同事買左唔少俾一家大細

我都信SPT既...
不過好似有排都未有貨

其實一開始都講左唔好買期貨...
佢仲要有半年PLAN

佢同唐膠龜同類人，A字膊

其實一早話再比大家知唐膠龜係信唔過

無否認

符合標準唔代表冇虛假文書

lmao mk口罩

自從條友推佢契女間MERS同工廠後，佢成個PAGE已經變晒

但唔符合 Nelson Lab Test 國際標準

本身屋企都夠口罩
到佢準備收訂時已經睇到篇陰謀論，睇完更加唔會買
點知真係愈爆愈多獲
呢家仲假report
不過應該都畀佢執咗幾億

其實2月開始都好多人話佢鬼鬼地...
但係唔知點解都仲係咁多人幫襯佢...仲要半年plan...

因為啲人覺得係私怨，依家知到唐膠龜有幾仆街喇

有好多人都仲係未知
因為佢地信kkwong, 雖然kkwong開唔少口罩工廠既post, 又唔認推口罩工廠...
都係果句

個個屌Mashker得bfe, 佢就開個bfe就夠哂既post
個個屌口罩工廠擅自換耳帶, 兼且好易整斷, 佢就無啦啦開個post話自己好鍾意呢個design.....

你話佢個post冇目的? 我就打死都唔會信~~

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

佢開始自打嘴巴

國藥即國企

最早期佢聲稱自己係獲得Nelson Report 認可的， 大家自行處理

我知呀
但佢地真係好有交帶，每步都講清楚

偽造文書係刑事喎

留返條命仔先有得睇支爆嘛

唐膠龜
點解改得咁撚正嘅
係咪車厘龜啲fd

佢地背後有建制派，我諗黑9唔會查佢啦

咁又係，假學歷都冇事

德仁咁回應

唔好比唐膠龜影衰車厘龜

呢度好多k kwong信徒架
前兩日都post屌k kwong就即有大量兒登仔出黎護主

佢成日話佢唔要錢 但係佢partner要錢

前兩日先有兒登仔話k kwong係手足
Fb好早已經有人話佢根本想食兩家茶禮，然後佢好快就會出post話自己唔要錢

出鏡率高仲爽過收錢

唔知, 不過我買左, 只因為佢係黃

嘩 屌 咁都得 報海關

推
等仆街啦唐家輝

鬼撚到咁都有人中招

呢間野最快預售， 見佢搬廠房即申請退錢

初初覺得佢係過左氣想出黎威下，而家點知擺左個口罩大台出黎

我就唔拿信喇，同得唐膠龜一伙，好極有限。
你信Nelson Lab 定信佢，自行決定。

連登仔大把罩喺手

仲仆街過藥房d武漢口罩盒寫住ASTM LEVEL 1

師兄，幫手推

幾位電影界股東有份㗎喎間野

有邊個串親佢就發哂癲叫人挑機
成隻癲狗咁亂吠

人地指出佢錯處又唔認
又話要玩人
咁樣叫為人師表？

究竟佢擦存在感定知名度？

Btw, K Kwong, 我知你mon緊post

Same

Mask Factory呢間公司就好鐘意FB Del人cm同block人估唔到佢cs會答唔知點解你會被人block左

天下烏鴉一樣黑

報左警未

May be both

本土好罩都攞得了

我仲有2盒黃廠

佢只係搵錢至上既補習佬
而家老左想拎光環

所以冇諗過幫襯佢 可以慢慢食花生

做唔做得承諾既認証先
定拎住kkwong句bfe95就夠黎打飛機

《澄清》
是非謠言滿天飛，對於今日在某討論區的一篇文章，指控口罩工廠涉嫌偽造Nelson Lab report，此乃嚴重指控，口罩工廠就此事作出嚴正聲明，絕無此事！
重申一次，原材料的証書是由原材料製造商所申請並提供予口罩工廠作選購量衡之用，該證書不是屬於口罩工廠名下的。早前上載的証書是由原材料製造商於本公司Mask Factory未成立前，就該工廠生產的原材料所申請的認證。
我們只是為了保護原材料製造商的私隱及全球抗疫物資短缺而令到供應上有着商業秘密等等的考量因素才屏蔽部分資料，口罩工廠與Nelson Lab暫無簽訂任何合約及協議，並不構成違例之嫌。為了釋除大家的疑問我們已經去信向Nelson Lab求証此証書的真偽。
口罩工廠的口罩原材料及製成品已經通過了專業機構STC及SGS 的成品檢測。早前亦有就個別規格提供各項檢測的証明！
SGS report
口罩成品BFE99.8, PFE99.8過濾率：

原材料VFE99.9過濾率：

對於一切未經證實的言論，請勿斷章取義，混淆視聽。敬請大家不要妄自揣測，直接或間接地影響其他消費者的權益，口罩工廠將會保留一切法律追究的權利。
如有任何查詢請聯絡我們的客戶服務專員，我們很樂意為閣下解答問題，同時懇請大家切勿跟車太貼轉載一切未經證實的言論！

《澄清》

是非謠言滿天飛，對於今日在某討論區的一篇文章，指控口罩工廠涉嫌偽造Nelson Lab report，此乃嚴重指控，口罩工廠就此事作出嚴正聲明，絕無此事！

重申一次，原材料的証書是由原材料製造商所申請並提供予口罩工廠作選購量衡之用，該證書不是屬於口罩工廠名下的。早前上載的証書是由原材料製造商於本公司Mask Factory未成立前，就該工廠生產的原材料所申請的認證。

我們只是為了保護原材料製造商的私隱及全球抗疫物資短缺而令到供應上有着商業秘密等等的考量因素才屏蔽部分資料，口罩工廠與Nelson Lab暫無簽訂任何合約及協議，並不構成違例之嫌。為了釋除大家的疑問我們已經去信向Nelson Lab求証此証書的真偽。

口罩工廠的口罩原材料及製成品已經通過了專業機構STC及SGS 的成品檢測。早前亦有就個別規格提供各項檢測的証明！

SGS report
口罩成品BFE99.8, PFE99.8過濾率：

原材料VFE99.9過濾率：

對於一切未經證實的言論，請勿斷章取義，混淆視聽。敬請大家不要妄自揣測，直接或間接地影響其他消費者的權益，口罩工廠將會保留一切法律追究的權利。

如有任何查詢請聯絡我們的客戶服務專員，我們很樂意為閣下解答問題，同時懇請大家切勿跟車太貼轉載一切未經證實的言論！

source: 口罩工廠fb

又唔關佢事 天生A字膊
依家先去求證，會唔會太遲呢？

唔識分，好似淨係驗咗BFE，其他一開始就寫明唔驗。
屋企都冇乜口罩了，只要唔係大陸口罩就心滿意足了

間嘢真係好有問題~ 本來諗住買一盒玩下,但係條隊長到阿媽都唔認得就果斷放棄,而家慶幸放棄咗

咁應該得wiki隻口罩信得過

係囉 似炒炒地車

中科果隻都應該ok

可能間nelson lab 先係假既呢

佢有覆過人會驗vfe, pfe, 而家就話係儘量驗
佢之前個盒show歐洲標準, 點知而家未pass哂就係個盒到del左, 照出貨.
你睇下咁多間口罩廠, 有邊間會獨立講佢bfe後面果2個英文? 一係就美標, 一係就歐標, 一係就台標....佢而家乜標都唔係

而家係講緊佢之前俾果張原材料 report 俾 nelson 話改左野

想用藥房呢個途徑散貨呃水魚?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
餓撚死

按月計畫真係昆鳩水魚 .....

其實會唔會好緊?
如果用家塊面肥d 闊d , 咁對耳仔咪受罪?

冇可能挑nelson 機,
邊個莊邊個閒呀

佢依家卸落原材料廠到，咩都唔關撚佢事咁

屈仔呢！

張張都有寫Nelson Lab Test Report，現在先話冇check過，海關幾時拉佢？

我寫咋嘛
咩要check 咩？ 我唔知、唔識。
人地BB 咩學呀

海關做野唔該

咁香港有邊間口罩廠仲有高質嘅口罩賣？

老實講，新開嘅間間都係初哥。
根本就做唔到高質口罩。睇自己要求喇，有啲人覺得BFE 就夠，有啲要求高啲。
但最少寫得出要做得到。唔好呃人，冇扮有。

我對屈臣氏期望好高

誠哥有信心，但難買

OxyAIR 好似有astm level 2?
Wiki wong 都有astm level 1
Yellow factory 有歐標level 1
都有report
其他都未出report

oxyair都唔係好人
上次gulu 堅持話係 唔鬥快真抽籤 實際係 真鬥快假抽籤
整到成pat屎要叫停唔賣住諗方法...
諗諗諗, 明明係同一批貨, 諗到而家 鬥快搶200,000名額抽籤, 竟然由95加到125...

其實SOSO MASK都唔錯
之前有人比過一包我，幾厚身幾實淨

2018年
公司名又唔係mask factory
係咪原材料既test黎咋？

中科隻口罩質素ok嗎！?

係唔係即係LOCKILL??

係呀，ching

屋企人訂左，未有貨
但聽人講LAB TEST都係猛車邊過到

我見佢台灣report好複雜，好難明

係原材料test , 口罩工廠一直對外聲稱自己口罩所用的原材料獲美國Nelson Lab 認證，呢幾張就係佢係FB 展示佢原材料係有美國Nelson Lab 認證。

但當email 去美國Nelson Lab 求證時，發現”test report information has been modified”, 正正因為Nelson Lab email 回覆，有理由懷疑MF 涉嫌偽造 Nelson Lab Report。

明白嗎？

算啦，我心態係有個罩用下就算
外科口罩始終都係漏氣

佢好似放棄左拆呢隻鑊

記得嗰老細之前都呃過好多錢

有，依家先去問下Nelson Lab

真係笑死人

錢唔會嫌多

咁同人生完個仔出黎先去驗係唔係自己既有咩分別？

哇 賤撚到呢

講真呀，唔貪心既拎舊錢做定期都夠晒過世

呢個比喻好

佢就係貪心，出中童又諗住呃多筆

我見佢FB話15/5出份補新報告

點解唔拎個罩去驗

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

好大機會

口罩界藍店

大陸已好多口罩廠運來港拍港人發大財運外地

德仁話停賣，到底身為持份者的方老闆知唔知假係Cert？

個小編同口罩工廠啲口脗一撚樣，尤其黑人問號個留言。嗰種懶有禮貌但又想俾人知自己串嘅語氣用詞，好難搵

呢個已經叫正常過MF 個位唐CS

方老闆身為MF 老闆，唔去check 張cert 真偽就直接拎出去以「獲得Nelson Lab 認證」作宣傳，如果張cert係假嘅，你話佢有冇責任？

依家先去信Nelson Lab

依家唔係佢有香港認證就得，而且佢啲報告亂撚到仆街，有啲肥佬、有啲唔完整、有啲淨驗濾層，係到混淆視聽。

祝大家好運

打手錢真易搵，一式一樣嘅留言， copy and paste ,就有錢收，講句支持口罩工廠，加油就有錢收。真好